有冇住將軍澳嘅巴絲用HKBN寬頻突然呢半個鐘上唔到網

如題

推行動post plz

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

NowTV / 網上行 最新優惠

NowTV 新聞台 直播台
裝NowTV任何Plan即享呢兩個免費台
識睇 一定係睇Now新聞
Whatsapp :
Telegram:

利申：NowTV PCCW 直屬員工
———————————————
⚽最新推介睇波Plan⚽
🔶6星級體育組合🔶
歐聯、歐霸、英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$323

⚽最推介睇波Plan⚽
足球組合📣推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞📣公居屋至抵價＄267 月費 另加接駁費用
———————————————
🔸雙重娛樂組合🔸
$99月費睇盡2大電影娛樂組合
👉🏻中文電影組合
👉🏻HBO電影組合
👉🏻Fox 電影組合
👉🏻亞洲娛樂組合
👉🏻國際娛樂組合1
👉🏻國際娛樂組合2
👉🏻知識組合
👉🏻智醒兒童組合
👉🏻國際新聞組合
👉🏻STEM學習組合
———————————————
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

優惠期有限及只適用於指定特選客戶
並須受有關條款及條件約束
———————————————
網上行寬頻「1000M限時優惠」
新入伙屋苑優惠
公居屋 月費低至$105
私人屋苑 月費低至$138
*免安裝費*
Whatsapp :
Telegram:
———————————————

上唔到+1

我以為自己問題，宜家迫住用數據睇JULIA同小島南

HKBN 真係垃圾

打咗去話升級緊網絡，話要15：47先上得返網

cls 星期六下午先來網絡升級？垃圾hkbn唔知邊年邊月邊日嘎15:47先恢復?

係，佢條客服女咁能樣講，我驚陣間4點都未攪好

tkl hkbn上唔到

上唔到網留名

我打極hkbn技術支持熱線都係冇人接，只係話繁忙遲d覆，dklm，約滿轉台

Smartone都上唔到

smartone broadband 係租用hkbn

咪就係

唔洗再打喇，佢講明係整到15：47

頂佢個lung星期六下晝咁攪法

用住電話hotspot先

當然啦

Modem個LOS燈紅撚咗

今日下午約一時二十分中電的工程人員懷疑意外掘斷了本公司的地底光纖，部分將軍澳的寬頻及家居電話服務因而受到影響。我們現正全力搶修，務求儘快令服務回復正常。不便之處，敬請見諒。

睇嚟有排搞
屌佢老母

究竟有冇一個月係唔會斷線
講起就嬲
上次斷線屈我整斷屋企條牙籤 叫我約時間搵人上嚟整
痴線 鬼得閒擺個人係屋企等佢玩
斷咗我2日網，之後咪又上得番
分明唔夠線，扯咗我條線比新客姐
唔會再續架啦 忍夠
就算屋企大執屋都一定轉公司

屌

本來以為係自己問題
開關咗個wifi4，5次都連唔到
以為自己舊嘢壞咗
再特登上嚟連登睇下有冇相關嘅post
點知真係有

dclplm😤👿

我見冇人開post都以為係自己問題

X2

仲未得，佢老味🤬

估計有排搞，真係垃圾管理

仆街佢，放假都攪到冇得打ps同睇動作片

4點半啦！
又話15:47整好
垃圾HKBN幾時先整返好啊?
幾時先有返wifi用啊?
唔想咁快用曬啲data啊

今日下午約一時二十分土木工程拓展署的工程人員懷疑意外掘斷了本公司的地底光纖，部分將軍澳的寬頻及家居電話服務因而受到影響。我們現正全力搶修，務求儘快令服務回復正常。不便之處，敬請見諒。

對於近日有政府部門(水務署、路政署及土木工程拓展署)工程人員於工程進行時，懷疑未有完全依從有關工作指引而掘斷了本公司的地底光纖電纜，以致影響我們對客戶的服務，對此我們深表關注。我們會與有關政府部門積極商討，務求他們加強其工程水平，以及找出可妥善減少出錯的方法。對於受影響的客戶，我們深表抱歉。

This afternoon at around 1.20pm our fibre cable was accidentally damaged by the works of Civil Engineering and Development Department. Our broadband and home telephone service at some parts of Tseung Kwan O is therefore affected. We are carrying out immediate maintenance with a view to resuming our service as soon as possible. We apologise for any inconvenience caused.

We are highly concerned about the recent incidents in which our fibre cables were damaged by the works of government departments (Water Supplies Department, Highways Department and Civil Engineering and Development Department), a suspected result of failing to fully adhere to the work permit guidelines. We will proactively discuss with the related government departments, seeking their improvements in works standard and miminising faults. We apologise to our affected customers.

HKBN FB咁寫

政府

轉網上行啦

得未呀屌你老母臭閪